有無絲因爲第一次唔係比依家男朋友覺得內疚

第一次唔係比現任

仲以為係係小多士

我一開始無諗過依樣野 只係有個朋友問先開始諗
除左更愛佢 內疚可以做d咩

收皮啦肥絲

乜都做唔到 一係分手 一係繼續

想知到巴打會點諗 想個女仔做d咩 講d咩 男方先可能會釋懷到小小

覺得肥絲真人應該幾靚

佢男人嚟

以後唔好提會好啲 對對方好啲就得 唔好太刻意

佢以前無問過我依樣野 係個朋友問我 我先開始諗 我諗唔通再問佢
佢話：我介意 但我愛你 咁我可以點

聽到之後已經唔想做人

唔撚係呀 有無post回下帶

好小上感情台 唔知你咩人

樓主個名係藍字 絲打定巴打
我覺得只有青頭仔先有資格介意伴侶係咪處
如果你嘅伴侶真係處 就麻煩好多 因為佢心裡總會不斷諗起呢條刺 然後發脾氣果陣會提出嚟 如果有咁嘅心理準備 我覺得只要做番一般情侶嘅互信就得 你要比佢感覺到你係好重視佢 好似世界惟一咁

你男友都幾真
講真實感受
但女人聽完真係唔係好受

男友真慘 講真話都唔得
講真話條女又唔開心

你可以比返你小屁屁嘅第一次佢吖

定你屎眼都比人玩弄過曬？

男仔自己要識諗囉 自己都處男，先好學人介意 實際通常都係年紀細先咁著重第一次 真正重要應該係佢第一百次一千次打後既都係你

如果佢係青頭就一定會記住呢件事架啦，有時無野做無啦啦會諗起咁。
但對佢好啲，要令你男友知道而家最愛既係佢自己，唔好比佢覺得你仲掛住破你處個個男人。

你講中左幾樣 男朋友一直都只係因為要求高 識唔夠半年 唔真正認識一個女仔唔一齊既人 之後佢一次既轉變 覺得唔應該要求咁高 好快同左我一齊 我係佢第一個

絲

唔開心實有小小 內疚比較多 最緊要係怕佢唔開心

未同佢發生過果d野 佢話唔想咁快 想諗清楚 覺得佢有小小精神潔癖

如果你隻豬係俾左佢，咁佢應該成世都會對你多啲包容體諒關懷，有咩事諗起你將最寶貴既都俾左佢就唔會介意。即係好似你買個手袋，雖然係99%新，但係知道係二手總係用得冇咁爽，整花左都冇咁肉赤咁解

我諗呢個世界唔係咁多仔介意係咪處，身邊朋友包埋我在內都係處女情意結

講真拍拖唔扑野根本就係一段畸形關系，性方面既合拍度直接決定左一段關系既好壞，除非2 個都係耶撚有宗教信條bond住啦，否則單方面唔比對方攪段關系健康極有限

當然我都有破過人處最後係繼續一齊，心理上係有一啲負左佢咁，不過一齊既過程係大家開心同自願，佢唔想我唔會迫佢，我尊重守身既女仔，但亦忠於自己既諗法，唔會去開始一段無性既關系

不斷講要處先接受到既大部分都係未掂過女既毒撚/中學雞，相信呢班唔會係你既對象掛？

冇辦法拆解，唯有屈妳男朋友有處女情結，愛妳嘅身體多過愛妳，總之乜都係佢唔啱，再嘈就喊俾佢睇，指控佢唔夠愛妳唔夠包容，都係呢幾招啦係咪呀女人？

我都已經唔記得同第一個果陣係點 佢都有問過

無誤

題外話
ex以為俾左個處我就大哂，成9日發我脾氣
我念住呢樣野我都忍得就忍

可惜最後都係忍唔住，飛9左佢

因為愛佢 同果陣太細個 所以無諗咁多

其實你男友都算係咁 你對佢好啲啦 唔好成個港女咁

我都有問過佢係咪有處女情意結 佢話唔知 但佢話登我唔抵 同之前果d完左就咩都無 諗起個心就痛 唔舒服 所以唔會刻意諗

其實我知我未問佢 佢已經有諗 只係佢唔講 依家到我內疚 但可以做d咩 就算一句說話令佢可以無咁在乎 我都會好過d

等分手
搵返個唔係處既男朋友
你唔配有處男男友

佢同我講 唔想咁快 搞到我好似好污糟咁
但我真係好鍾意佢

佢對我好好 感覺到好有將來 教左我好多野 唔係單純一時溫暖

點解會無啦啦講起唔想咁快有sex?
你主動提出 但佢拒絕？
定講緊婚姻問題果陣提出？

樓主真係好愛男友 希望你哋可以長久落去
我覺得當你有嘢可以被佢依賴 等你成為佢嘅習慣 到時候慢慢放大你其他優點 佢就會無咁介意

你地幾歲？

大家都25

同你一樣
雖然佢無講咩，但我自己就好內疚，做咩都補唔返又唔可以提起。唯有同自己講下半世人都要對佢有咁好得咁好

有次去旅行 行緊超市 行到去賣comdom既位 我停低左
佢望左陣同我講 行啦 鹹濕妹
問佢做咩 佢話想大家再諗清楚先
真係覺得好慚愧

你男朋友會唔會提

唔可以話依樣野最重要 但我唔信班男人唔想要
你問我 我好憎我之前果d 但依家我咩都做唔到

又係成班男人討論

唔可以話依樣野最重要 但我唔信班男人唔想要
你問我 我好憎我之前果d 但依家我咩都做唔到[/quote
你幾多手？同以前d仔大概扑過紀多次

試下喊住同佢講，如果有得揀多次，你唔會同以前d仔扑lor

佢試過買健身用品但買前無留意包裝，返到屋企先知原來之前比人拆過，佢講左句「佢個處唔係我破......... 」咁算唔算提呀 可能我多心啦，但聽到果下真係